（ 秒回） 而家發緊燒 好辛苦

好撚辛苦呀仆街

個頭好撚熱好撚局

但係又瞓唔撚著

做乜撚嘢